王喜 英國人教育下的典範

噚日喺維園等緊
聽到有人嗌後面有人暈咗
大家不為所動
我隔離王喜即刻向後行去救人
香港皇家警察

12號見

基佬喜